香港人聽band live可唔可以俾啲反應

用腳踏下拍子又好 岌下頭又好 fing下頭又好啦
唔好成轆木咁棟喺度吖ching

尋日去完睇蒲吧live有感
明明好好氣氛啲歌好有拍子但係大家都好怕醜

順便講埋睇band show企係到聽係基本
有櫈比你都唔係用黎坐

今日去cp啲舞團show幾有氣氛
但好多mk係到影人打call,恥笑
好想當場屌鳩佢

尋日全場包埋我得幾條友揈頭
明明揈住聽真係好撚正
咁樣先可以投入到架嘛

最on9嘅係，聽 band show 好靜，聽歌手演唱會(eg陳奕迅，王菲等) 唱慢歌又係度大叫，係咪智障？

Seasons for change正到呢... 之後果堆應該係莊員果種氣氛先啱囉

true
例子 :

好期待佢地首新歌sheep
Live堅正 不過無聽開係難投入少少

同感! 之前睇show比人當痴線佬...
個groove一入, 個身就會自然郁 完全唔明d人點解可以忍到

D人就算係企位都做木頭人

Andy 同 Say you care 都好正

我尋日完全忘我咁揈頭
隔籬條友喺度玩手機

張櫈其實係for你聽到興起時一野吽落隔離條友到
再大嗌:好正呀！

正呀喂

係喎.琴晚係utube睇返coldplay live d片

d西人舉晒手,又唱又跳咁,幾好玩

成場郁都唔郁真係無癮

咁你有無舉手

有
fing頭fing得好犀利

啱啱去完HA, 又係得頭嗰幾行有反應

點解呢個po都留到負皮

企定定聽音樂都唔比

我係表演者嘅話我只會覺得自己未令到觀眾投入囉
大佬呀rock band嚟架 仲要比錢入場 即係都係會欣賞呢類歌嘅人啦 你唔會想至少點下頭跟住拍子郁架咩

唔fing都點下頭打下拍子吖？
揈頭真係試過返唔到轉頭 爽勁多喎

香港人聽開pop beat都唔識捉
識撚un咩

agger 好多人太怕羞啦
有啲人可能好想un 但身邊既人成碌木咁搞到自己都唔敢un

香港人聽math rock會唔會比人撚到狗咁

Math rock 正呀
未喺香港睇過math rock band show添 好想知啲人點一碌木咁聽

點解要咁怕醜 大家都係嚟享受音樂啫

羊群心態 隔離嗰個唔郁得自己郁 啲人可能會用奇怪目光望你

竟然可以有8個負皮

連登仔個個都係碌木嚟？

其實毒撚聽live 仲enjoy過所謂'正常人'
但你地就笑鳩人

利申：唔覺咩咕咩咕fire 有咩好笑

最憎d人睇band show成場拎住電話影hi下都眼超超
尤其係大粒野黎亞博特別多呢d人打卡影相到完場阻撚住哂
次次mosh pit專登撞埋堆喪屍到

香港人去clubbing都係一碌木咁
區區rock live佢地真係dont give a damn

玩手機真係唔撚可以接受

睇下咩band

真心欣賞

俾錢入場睇有4隊band嘅show喎
啲人係可以入嚟睇4隊都唔俾反應架喎

個陣muse黎香港
睇演唱會跳撚到腳軟

正常 之前睇one ok rock 都係
隔離條女 人跳佢先跳 唔夠放

自己一丁友睇最爽

香港有本地death metal band個個fing晒頭
聽開呢D都夠放

以前睇怒人成班都識得點樣去投入

呢樣真 有次睇show mosh緊比人撞左去後面
有條西裝友右攬女 左手申前隻手頂住我 驚死我掂到佢咁
喂大佬啊 睇show掂下都唔得翻屋企睇youtube啦

Sayyoucare 係正，但啲歌唔適合un 我琴晚都係企定定聽

上兩個星期過左澳門睇Dear Jane
坐係成班靜音怪隔離
乜mood都無
聽完一首即刻同fd走位走去多人有反應個邊
成個show先睇得叫開心啲

入場唔high唔嘈唔叫
不如番屋企睇youtube🙂

大家一齊舉起呢個手勢

dear Jane

係utube 睇返啲片見到啲人扲唒電話影

屌 直接撞散佢兩個啦

a7x果次起右邊直頭開唔到pit
大m果次一早mark定班鬼佬mosh得勁過癮

大m個次後面臨到enter sandman先mosh到少少

大細m都好彩mosh到
話說HA相比真係好氣氛好多
periphery果次就算mosh唔起都唔會企定定

可能我睇嗰啲未夠hard rock 都係啲輕keng啲嘅rock

moshhhhhhhhh

之前好似有外國明星黎香港開演唱會，唱d好high既歌
點知個個成碌木咁郁都唔郁，跟住個明星用咪叫大家俾d反應，點知下邊班人一樣定左格咁

合埋眼聽好撚正 主唱台風都好正

啲人通常聽自己鍾意個隊先郁

最憎啲hi下就好似食左屎咁西面既港女
睇得bandshow 實有身體接觸架啦
唔鐘意睇就去文要文青市集或者去尖咀睇busking

dear精就算吧啦

Dear jane 有啲快歌都ok ge

認同第二句，有啲人真係垃圾到唔識un

屌你都咪話
有次睇live 有小紅帽，最近台企咗6, 7個 有男有女，睇佢地個樣應該都係夾開band, 唱之前佢地都有同小紅帽打下眼色吹兩句咁，
一開始唱我以為佢地都會好撚high又跳又fing咁
點知到唱完都係繞埋隻手，寒背咁棟撚咗係度
個主音都開聲叫d人fing下，屌你得我係到un, 其他人又好似啪咗野咁雙眼無神望住個台，柒到咁唔好夾band 啦

上次麥花臣睇鐵記又係 個次遲左入，後面d人好似木頭咁on99

睇下咩band
Supper moment dear Jane 嗰啲都叫好啲，啲歌我都識唱下
其他樂隊啲歌我都唔識，簡直郁都唔想郁🌚

演唱會就唔同
栢豪、千嬅嗰啲
啲歌我又識唱
可以一路跟住唱一路打拍子先最有feel😂

唔識其他band都可以認識下享受下架啫

除非真係好柔情 如果唔係我都會un

啲台風無咁大路囉 ...我唔係太鍾意睇啲band 成日叫人拍手一齊唱果啲大路野

你中意咁諗無人阻到你

wss我都有睇有跑
個bass落台彈我都有沖上去
仲有幾年前睇a7x，我都覺得幾好feel
其實香港睇band show都唔係太差姐，睇你咩類型啦
好似樓上睇dj咁，pit反而仲奇怪

邊場？

我就唔會

乜咁大怨氣咁唔鍾意其他未聽過嘅band咩

代入唔到
不過放心... 好少去多過一隊band既live

呢個真
啲歌唔識真係冇乜feel

就算唔識隊band, 旋律啱聽都會fing晒頭，唔講以為自己有過度活躍，但咁先係high家嘛

啱呀

最撚憎企定定聽歌撚
聽metal唔撚掂得就唔好企近mosh pit啦屌

我十年前第一次睇你地最憎既五月天時
見證住班香港人由坐變企，勁好反應
隊band搞到氣氛既係會自動波架

五月天係band黎？

係囉邊場 我都想知

隔離咁多女 我都好氣氛

唔覺聽band show一定要fing
我覺得唔郁先可以專心鑑賞都音樂
跟住個groove fing會甩咗好多細節
最重要係打開隻耳

就係你呢啲人，第一個撞你

細節就去聽碟啦

is ok 都可以打下拍子姐
最緊要唔好比人撞到就黑哂面 唔想撞就行後啲唔好阻住要mosh既人

band show 唔fing等幾時fing

老老實實
大家enjoy 咪得囉
香港人唔對band show 抗拒已經好好架啦

講真，band show冇反應唔郁手都唔撚舉，你上面唱個個好撚冇feel

比著我真係會覺得唔high囉 對住堆木唱 又唔知係咪自己帶動唔到氣氛嘅問題

主音表示: 台下無反應會對自己既表演好少左好多信心

聽animals as leaders拎部計數機出黎計拍子算唔算係一種尊重

聽親都會見到vocal見人比反應或者一齊唱
metal仲會叫人mosh 同玩wall of death
live就係注重互動、氣氛，你咩反應都冇，唔郁，做聽歌撚，仲要話郁會miss左野嘅，就唔該死返去聽碟，買飛都咪撚買咁前啦屌你，因為live音質一撚定冇錄音室咁好架啦

（拍肩）
係香港人太木獨啫

留意返
唔Fing唔等於唔enjoy
唔等於咩反應都無
同樣會有對答 一齊唱 鳩叫
仲有Live唔係得互動 氣氛
仲有improvise
我鍾意點睇show關人撚事
隊band有本事自然會有氣氛
見過好多人喺到fing個2 4拍笑到仆街

定係你地講嘅band show唔會有jazz blues?

睇大象體操全場啲人都喺度un

認同，啲歌啱聽個人就會自動郁㗎啦

聽postrock/Shoegaze表示通常啲人都唔點大動作陏

其實都睇下係咩歌/咩band
聽hello nico都唔會點郁，慢慢感受佢地想表達個意境
但聽小紅帽就係咪都fing，係咪都跳左先

我嗰日聽緊呢啲喎

平時係街聽歌都fing頭，成日比人當痴線佬

我都係
我聽歌聽到好想跳舞

屌我都係 會盡量令自己fing頭嘅幅度降低

點聽關你撚事咩，又冇搔擾到你

係
pop d啫

香港聽開「音樂」果班撚樣個個不食人間煙火，邊會同你俾反應
老實講我都係咁既心態，覺得入場係聽音樂唔係去跳舞

有幾次日本歌手黎都係全場木口木面企係度
我個邊得我一個會fing下手比下反應

但是咪應該話肯企已經好好

以前聽linkin park演唱會 好興奮咁又跳又fing 之後比前面條肥婆'接'我

我屌你老母呀死肥閪阻住我睇 搞到我要跳

呢個情況唔只香港
好多美歐music fest班hipster全撚部唔撚識郁

我覺得係幾受個環境氣氛影響
上星期 第一次去到fuji rock fest，真心俾氣氛感染到
有史以來 聽live聽得最放鬆
即使返到嚟香港，聽到音樂果陣都仲會不自覺地跟左beat搖幾下

平時喺香港果陣，都會俾小小反應
但總覺得周身唔聚財咁，感覺有好多無形束縛咁。而通常都關身邊觀眾事，如果隔離唔好彩企左個木頭人 真係冇晒mood，心諗 你係咪真係fans?

當年第一次睇band show係睇linkin park，果陣全場都勁興奮，由頭到尾都大合唱緊咁濟，feel到大家真係一條心嚟睇

I know that feel bro

same

又就嚟到wow and flutter
推下先

push

推
係咪個個喺晒wow and flutter